最敏感既時候做啲最危險既事

唔好玩火，唔好比人認為你地真係有勇無謀。
唔好出事